得罪講句 美斯同丙朗都係垃圾

退役算啦 搞到自己咁樣衰何苦呢